英國毒L是靚晚冬至烏冬

小妹聽日生日 屌得細力啲

生日快樂

但你個烏冬煮到成個白汁意粉噤

carbonara義粉醬配冷凍烏冬 可以一戰 好食

多謝鳩叔叔

我house 入面有人腐乳撈意粉

如何如何仲有勁多無開過既烏冬可以試煮暗黑料理

UK 邊度啊

tier4變種武肺病毒區

唔知,仲有牛奶做湯嘅麵
但聽見都想嘔

係咪辛辣面落奶煮 好似話好好食

我都係tier 4地區 ,tmr 走喇

一路順風 我繼續毒喺宿舍

你試下

多謝櫻b

可以帶埋絲打走

我只係一個無棍巴打

快樂😉

多謝暴力bb

唔怕唔怕

生日快樂 stay safe

白汁

Ching都要stay safe多謝!!

多謝結衣bb

美味

金西南好好味？

我覺得好食食既係回憶 由細個阿媽帶我去食到而家我帶fd去食既暖暖回憶

去親登龍街都未試過

有棍絲？

可以一戰

單蛋絲

咁凍仲食冷烏冬

熱㗎..人生未試過凍食烏冬

Same here, take care

有創意

生日快樂

好似幾好食

多謝

係幾好食

生日牛排

n蛋糕

祝你聽日生日快樂!!多謝青

有冇諗住出去玩過聖誕
定邊度到無得去

倫敦撚要stayhome啊準備鳩Hea到出年算 青海外定香港

HBD to 你 蛋糕好正
有無毒L聖誕大餐

po出嚟自己都想笑 又烏冬
本來想食特別啲 但太懶.. 今日出去超市先知原來聖誕超市都唔開門
聖誕快樂啊暴力最可愛小妹

而家先望到 祝埋聖誕快樂啦